想問有冇閩南話group

我學緊閩南話，有基本認識
但係想搵人練下都冇，好似去左樽頸突破唔到
會唔會有呢閩南話 group 或者類似既渠道可以學下

你係點學法？

點解會學閩南話
利申：識

點解想學？

大撚把福建人啦

學中國方言大把人識 你話外語就話啫

睇片學

點解會學

純粹覺得型

本身唔係福建人
身邊係後生仔多數唔識

我識

你識唔識外語 交換學

唔識外語

有咩型唔型 咪又係語言一種

雖然我仲識泰文

巴打邊度人 點解識閩南話既

婆婆福建人 由細聽到大 唔使學 自然識

腥港人

冇諗過咁快有回覆

我又唔係group ， 反正閩南話完全冇難度

我都想學，自己本身識少少
利申 屋企人係福建人

+1，不過講學台語好似型D

同屋企人學啦

其實一樣咋嘛 只係口音同埋語速有啲唔同

好似英式英語同美式英語分別

福建jj流利福建話

我鍾意馬拉口音多啲

馬拉華人講閩南話又撈埋馬拉文

利申: 福建人, 識聽唔識講, 有親戚係馬拉

Lee窄西啦

想學too
求group學

幹林娘

趕鈴羊 草枝擺

Peng iu, gua ia d oh tai gi

閩南話?你返去食屎啦

哂時間學d完全冇用又唔係易學又大把人識既語言

學滿文都仲有意義

bu你阿mo
點解?

同台語分別大唔大

洗lan lao mou 吱掰

咩片？臺灣綜藝節目？

興趣呢家嘢，想學咪學
如果你真係要實用錫伯文好過滿文

荷lin奸格kwat嘅卸swi

台灣政府出嘅小學生教學
+星加坡綜藝
星加坡就睇晒啦

潮州話呀屌你老母

點解

我諗閩南人唔會咁講
直接kwan siao ni

闊過西隧

試過聽 Penang hokkien podcast 但主要聽得明英文唔係閩南話

.......
你贏